小薯茄吳冰入一入黎！

祝你生日快樂，密密接job

Blowjob

已封鎖會員 勝利(已失敗)完全封鎖

@

大軍生日快樂

喺香港 有眼耳口鼻女就女神 坐係度收幾皮

會同你轉達

係咁嫁啦
連登仔慢慢返正睇youtube 再賺12k 做毒撚啦唔好咁多夢想

幾靚女

阿冰

米色拉

生日快樂牙冰

好

我想像中個幅相唔係呢張...

琴晚先奶完佢對波

等咁耐仲未見嗰張相嘅？

有創意，我畀10個Like

入嚟就係想睇gif

講真 呢啲樣同身材
係中下水平

勝在好笑容同性格

有笑容唔靚...
西面最扯恆

關你咩事

大軍.gif

天蠍座好撚淫好撚大食
不過餵飽左～

鏡頭後呀冰個性格你點知

屌

唔知點解 呢個post感覺好毒撚feel

我識佢

真係好撚似

比人封鎖左好驚
點算好點算好

秒咗個傻鳩

撚有咁大咩

牙冰生日快樂呀

呢個係佢？

泳衣好push架

係吳春冰

其實今日我都生日

生日快樂

屌你老母 又貼我條女 你想點撚樣張相係我幫bb影既

話普通唔靚
平時都唔知食開咩女

係

收吓把口啦

得你呢啲人先淨係睇外表

唔明，有冇巴打解畫

佢有冇做過咩
一個月揾十皮八皮
有冇捐錢？

你又唔知，我又唔知你憑乜話人

究竟阿冰得罪你班連登仔啲咩，成班癲佬把口又衰

班細蚊仔個腦未大透以口臭為榮，祝佢生日快樂都可以被佢地口臭

應該同吳冰講 「我想入一入黎！」mk tone

多謝狗公毒撚

排隊

同單眼佬扑嘢

阿冰黎左未

生日快樂，巴打

冰冰生日快樂

習慣左就無事

咁都有護主犬
未見過女就縮返入老母個肚度再投胎啦

傻仔

好口賤

要祝人生日快樂咪自己上佢IG囉
喺連登開乜撚嘢po啊
同澳門微辣嗰啲撚樣一撚樣
老是常出現
收皮啦

哈 捉到隻細蚊仔

傻西夜狗

真係佢黎咩

順手比大家睇埋小薯茄新片

護咩主犬 ？我又冇話中意佢講事實又嬲嬲豬？

條友傻仔黎

童童勁好戲 笑死

癲撚到

唔係2月18生日咩？

條片都正

想問邊個女神冇眼耳口鼻

123 6點小
你知我知阿冰都知

想睇牙冰腋下

小薯茄同微辣邊度同
一黎小薯茄係香港channel
支持本土好合理
香港團隊channel 黎講 小薯茄都算係數一數二

而且小薯茄係黃 以連登仔標準 就算開十個post 吹奏都無問題

最重要係佢d 片真係好睇

人地好熟架，定哂山盟海誓非卿不娶

毒撚特別噁心

推比大家睇

係 咩都屌一餐 講句生日快樂都有意見

呀冰20萬個follow平均一個ig post三萬個like呀屌你老尾垃圾連燈仔
比起某啲網紅4,50萬follow 平均得一萬個like
真係高下立見

又唔係吹奏呀冰點點點
講句生日快樂姐
平時連登日日都有人開post 講自己生日架啦 又唔見佢地屌

想屌

牙冰靚到傻

毒撚係咁 唔抵得人地有人開post送上生日祝福

你係咪捐晒成身家
仲係到玩連登批鬥人
仲唔快啲出去抗爭？
咁撚黃你又做過啲乜撚野

呢班人直頭反社會人格
憎人富貴厭人貧
現實就地底泥做緊7仔保安

人地成個channel 神早就出post 聲援社運
間唔時都會拍有關題材既短片
個個成員間唔時都會share 下社運新聞
表面野都做足啦 仲想點
你出既社運post 都無人多

私底下做咩就無人知 亦都唔需要比人知 而且有留意開都應該知

唔緊要啦 連登定律 逢反必紅 所以呀冰係小薯茄入面最紅 希望幫手反埋其他人

好撚似大軍

呢啲on9仔
講完人樣衰
就話人冇捐錢
弱撚智之外都唔知點形容呢啲人

連登仔把口真係賤
唔講以為條女殺咗佢哋全家
btw生日快樂

有d 人根本就盲反 如果講政見 小薯茄每個成員都值得日日開post 吹奏啦

就算唔講政見 佢地作為本土數一數二大channel
d 片又高質 無理由唔支持香港野啦

而家想一個人收皮好簡單
直接標人做偽黃乜乜乜即刻見效
連登就係充斥住大量呢類既傻仔
日日都見私怨post成千正皮

不過呢招用唔到落小薯茄成員身上 佢地做得太好

我都想知

似係
之前張圖上面有佢private ig

又真係幾似

假膠喎Ching

Lm blow job係咩事？

佢會求我解鎖返 佢份人係咁

全靠啲狗公毒撚，將啲港女炒到貴曬

笑到gapgap 聲

咁格硬 有咩好笑

On9平又被人追平

幾靚,似大軍咩

公道講句 真係唔似

柒到咁款，鍾意佢既係咪有隱性gay因？

你爸爸有

咁都唔似？！

我爸爸都鍾意吳冰

對眼其實最似

真愛是任何形狀......

都可以接受

係吳春冰囉

我dm咗佢生日快樂
佢同我講多謝

你呃我唔到既 單眼佬 扮女人 幻術黎

自拍 會員no. 是常識吧

好性格已經笑咗

Ba打生日快樂